而家周街都畀俾你影到CSI 口罩嘅原因： 有人要隱瞞大貨一早已經唔喺香港

有人想將幾千萬至一億csi 口罩存貨失蹤嘅原因
推搪咗落去有公務員偷去賣
而唔係有人將佢已經偷偷運咗去第二度

而家針住有人喺街賣俾人送俾人根本無意思
仲會俾政府濛渾過關

而家咁嘅時勢咁高調喺街買賣同戴嘅人中咗政府伏幫緊佢頂都唔知

Pish

CSI 口罩好易認 根本周圍都有人戴

問題係點解之前唔係周圍都有人帶

特登放出嚟口畀傻仔戴幫佢引人注意屌公務員

又啱喎 之前唔覺咁多人戴

唔好影我大頭
我只係小薯

明明早一個禮拜已經有講 csi口罩
但硬係呢一兩日先爆d人戴出嚟周街走

真係好多人戴，今日見到一家講蝗語都戴

個口罩大倉唔比人/記者行埋去, 就係唔比人套到料

推呀！！！！！

成億個啊!
派街會派到得返3M件?
唔好比政府呃到啊大家